連尼住 backup佬，達哥 高登

大家點睇

達哥見backup 佬賺到錢收返黎做

高登見HKG+ 撈得好收返黎做

撐牙達=撐高登
撐lihkg=撐backup佬

我是G持連登的

我就唔覺堂堂ceo會介意個幾萬蚊

大家一齊討ok?

不要一直評分

咁你覺得咩原因要收返黎做

推

連登只係抄高登個討論區型式,個app完全係自己砌出黎
backup佬係直接cap達哥,完全係用佢d content,就算加chatroom都係用緊達哥d野
利申:1999

2

達哥聲明已出

得啦你可以收皮

好撚惡

達哥

係呀咁你收得皮未

無可否認連登所有功能都比高登好，話就話所有功能都係自己砌，但都based on hkg
Backup 佬我覺得都有做野，你save 條片同擺條片都要時間

唔好好似ig d mk去女神fb度護主咁啦

完全破壞討論氣氛

好辛苦
Dl條片都叫貢獻

一個月幾萬蚊美金
本身達都無撚出聲淨係自己up片，係backup佬煽動fans去達chatroom洗版鬧，達哥覺得唔撚道理先開post講

好行唔走

討論區同Streamer/Youtuber既本質都唔一樣
點樣比較??

取西經啦 屌你老母

要好似ig d 神祕ac去女神fb度撚狗

食埋backup佬個channel 起馬17萬人 晚晚苦苦堅持打2個鐘機先可以收工
訓到聽日2pm先起身 好慘

邏緝零分唔緊要
係都要特登開POST話俾人聽自己弱智就好肉酸
撐BACKUP佬班人啲質素劣到

你樓上日日撐backup佬反達

達哥有正職都仲話日日2pm起身,明明最近先去左強國公幹

我完全諗唔到兩樣野有乜可比性
你洗唔洗去check下智商

達哥既價值由達哥提供
高登連登價值由user提供

定係原來你一直唔知自己有價值
以為高登比飯你食好撚偉大?

幾萬銀一個月, 發過豬頭

幾萬銀港幣定美金

唔會係美金呀

摺埋啦

因為我撑盤菜 所以我反達哥

依d咪對人係點咪點囉
早洩對人係狗
達哥對人係兄弟

林禮袁
我係你就咪扮兄弟
尋日你係個個backup post點撐backup佬反達哥
我有眼見
仲要你本人連登同fb的留言一撚樣
想唔知你係邊個都好難

真心問，有咩好討論？
擺明係backup佬有問題

花生

你只要係6個backup post頭幾個
頭幾頁
你唔難見到呀林禮袁先生的留言同backup狗fb的某user留言係一撚樣
都係咩backup狗好辛苦
無你無達哥

我屌你老母咁都講得出口

樓豬垃撚圾

咁電話個樣抄iphone
裡面d餡同料仲有製造方法唔同
又叫唔叫抄？

開名啦 可能係本人

之前可能係達哥無留意都算，而家達哥自己做返梗係支持達哥

反熱狗：我唔係反達哥 我只係撑盤菜 所以我撑backup

我想問TATdynastyrecords 係邊個backup？

搶住岀黎柒

自己參透